燒山: 中國共產黨政權係無危險嘅!!!!!

9:10開始
燒山好嘢!!!
多謝燒山

終於識玩

燒燒